打倒可恥轉推狗你我有責‼️一齊入黎舉報有d咩你識既人轉左推‼️

秋元康：岡部麟>長久‼️
平守友梨奈：乃木狗>欅狗>前田敦子‼️
橫山結衣：チーム8>欅狗‼️

生駒里奈:生駒里奈>生田絵梨花>堀未央奈>小栗有以

乜撚牙‼️‼️‼️

講生駒里奈又關你事‼️

齋藤飛鳥老豆：生田絵梨花齋藤飛鳥>久保屎緒里>前田敦子‼️

小栗有以>小栗有以>小栗有以

松井玲奈：小石美公主SKE>志田愛滋坂道狗‼️

橫山結衣>橫山結衣>橫山結衣

駁唔撚到‼️‼️‼️

呢位ching前面數漏好幾個

死欅狗‼️

認不認罪⁉️

屈完未

岩田陽菜

who

乜撚嘢公主 名都唔識打?
係就列我full list

=.=又嬲‼️

ask yourself‼️